# Проектирование баз данных

Проверяемые навыки:
- навык проектирования;
- способность к анализу;
- логическое мышление;
- предметное мышление.

Задание:
Разработать структуру базы данных (перечень таблиц с описанием полей, ключей, связей между таблицами) для учета проводимых курсов обучения.
Исходные данные:
Требования к базе данных:
1.	Один и тот же курс может проводиться несколько раз.
2.	Один и тот же обучаемый может обучаться на разных курсах обучения.
3.	Один и тот же обучаемый не может проходить один и тот же курс дважды.
4.	Количество мест на курсах обучения определяется при добавлении курса в расписание.

